大家心裡面要有革命既心理準備

相信好多人都知道230年前既尋日(7月14日)發生過咩事
法國人攻佔巴士底監獄
反對封建專制統治
成為左法國大革命中最具代表性既事件

放眼睇番今日
我地香港由69開始(又或者係再早啲既428遊行)
之後發生既係勇武派同和理非意想不到既合流
聯手揭破港共政權既腐敗不堪、不能服眾既面目
令支那同香港政府喺國際間出醜

而家港共政權仍然冇應承任何訴求
正正因為咁我地更必須要繼續抗爭
2014年，我地失敗過，換黎既係香港人因為政見之間而產生既撕裂
2016年，我地同樣失敗，換黎既係梁天琦等英雄坐政治監、流亡，社運進入低潮
2019年，我地堅持超過一個月，熱情雖未減退
但我地要切記今次係退無死所
只許勝，不能敗，半點不能鬆懈
尤其今場係0:5既逆境波
不過今次輸既話，港共政權只會繼續加強欺壓
It is now or never
我地根本唔會再有本錢打下一仗

當日法國處境比我地嚴峻得多
國家破產、專制打壓、苛徵暴歛、保皇派騷亂
內患有羅伯斯比爾既恐怖統治
外患有英國、奧地利、普魯士、帝俄等軍事干涉復辟君主制
甚至跌跌宕宕咁由第一帝國、復辟、七月革命、1848、第二共和、第二帝國、第三共和
早排甚至衰到俾人笑係咪要第六共和
法國人由1789年開始直到1848年先有番男性普選權
相比起我地只係小巫見大巫
唔講法國咁遠，淨講清末
本身都冇乜人想革命
而最後因為清廷推倒維新，對政權絕望
至會出現不下十次革命起義

爭取民主既路係好漫長，代價都好大
呢一個月大家都夢見俾狗咬
甚至啲狗愈來愈癲
但我地一定要爭取到底
坐埋佢地頭上
啲狗至會識聽人民指揮
而唔再係冇legitimacy既政府既鷹犬
更唔係自把自為，朕即法律既負EQ渣滓

剪左呢個幾月既事做片
(歌詞其實都幾貼而家既處境，抄維基改少少同香港有關既字眼
雖然只係零技術業餘粗製濫造
整得咁麻麻請見諒)
失意想放棄既時候拎黎睇
Remind自己呢個幾月到底為左啲乜
唔顧自身安全都要發夢

我唔知道將來係點、會唔會成功
但我地可以做既就係改變現在先至有將來
或者最後做咁多野都只能夠做順民
我唔相信支共港共會由得我地發埋啲「古怪夢」
喺支共眼中我地做既野同「香港獨立」係冇分別
一樣當我地係叛亂份子
所以大家心入面點都要有革命既心理準備
天琦都講過香港三民主義係順民、移民、暴民
而家人狗關係差到要見到就屌、起衝突就打
尤其而家係人狗大亂鬥
會有狗咬死人或者人打死狗既情況
失控果陣再加上支共頂唔順國際壓力要搲爛面剷平香港
大家變成占点点人

但我地唔應該因為咁而卻步
只因為我地唔想淪落到去過邊做過乜都要俾人監視
喺屋企鳩up兩句都要查水錶
偷懶發夢都要秋後算帳
做人都做得唔舒服既環境下生存等老死

黎緊既日子應該好艱巨
但呢啲日子行既路係民主、自由既必經之路
唔能夠因為艱巨而前功盡棄
United we stand, divided we fall

光榮的一天等著你！

五大訴求缺一不可
1. 撤回逃犯條例修訂，並承諾永久不再推行
2. 取消「反送中」運動中暴動定性
3. 永不檢控並無條件釋放「反送中」運動抗爭者
4. 成立獨立調查委員會追究警隊濫權
5. 立即實行冇任何篩選既雙普選

香港人加油，暴政必亡，Vive la liberté

推

推，聽日睇

巴打文字幾有感染力

我冇野講

輿論工作要立即展開！
唔好比同溫層欺騙！

黑警挖示威者眼先被咬斷手指

黑警拗斷被捕人士手腕

街方屌黑警系列

-------------------------------------------------------
使用長輩圖

去淺藍地方帶風向

連儂場帶入社區

我無野講

pish

push

好文共賞

但香港無得同當時嘅法國比香港人讀書多有飽飯食，有太多顧慮

香港人欠義士同年輕人嘅實在太多

係，北京已經直接接管咗警隊，我哋一輸所有人都會被清算。

Push

革命既發生可能係一瞬間既事
前線做緊野後方都未必知
所以大家一定要有爆發革命既心理準備
有心理準備總好過臨場驚慌

尤其老弱幼要小心
啲狗終有一日會追住黎咬

唔好再post依張垃圾圖害死人啦，琴晚個阿伯都識捉實渣棍隻右爪。

呢場係賭身家既戰爭
怯就真係輸一世
黑暗係漫長
但只要堅持
光明一定會出現

P

林鄭諗緊分區解嚴呢啲屎忽野
一旦解嚴外資即走
香港就永遠冇得翻身
大家既日常生活都唔能夠回復正常
連買件衫食個包都成問題
失業、破產、殺人越貨一定會發生
淨係咁已經有革命既正當性

記住，我地對抗緊既係極權政府
如果唔能夠令極權政府跪低
我哋就必定被秋後算帳

而保證大家不被算帳
除左呢段日子要政權跪低
當佢唔跪低既時候
就只能推翻佢自己當家作主

所以除抗爭外
我哋亦要開始接受革命手段係能夠解決呢一連串既運動